win10 自動更新係咪世界最撚多餘 最無謂既野黎？

睇住個更新畫面 食咗半個鐘頭飯

你可以停咗佢，政府大把機都唔更新架啦

頂你
夠我重裝3次

係

冇ssd?

就係用咗ssd都咁慢

未試過咁慢

鬼叫你無錢買MacBook，用平野就係咁架啦

linux 唔洗錢穩定同安全過 macos 點睇

上咸網中撚左毒
淨係個Windows搞撚左六粒鐘
中間裝完一次 一重開機 屌你老母全部密碼入唔撚到
個Windows版本又要用個唔知乜鳩更新小助手先更新到
就激死

3分鐘都唔洗就更完

咁犀利？ 就算linux打 sudo apt-get update
都好少咁快
你係咪用咗啲特別嘅更新工具？分享下丫

唔滿意就用 linux

次次開機都要更新

咪正常咁被逼更新，可以點特別法